環球時報：一年動盪共產黨忍夠了 純潔的知識青年勿再被反共派蒙蔽利用

《環球時報》：港區國安法為香港走出困局帶來希望
2020-06-09 HKT 19:02

今日是本港反修例示威一周年，民陣表示除七一遊行外，亦計劃舉行反「港區國安法」集會。內地《環球時報》發表社評，形容過去一年動盪重傷香港，「港區國安法」為香港走出困局帶來希望，沒有力量能夠阻止國安法的制定和頒佈實施。

社評指，港區國安法在香港仍有一段時間落實，部分「賣港賣國分子」驚慌利用這段時間頑抗掙扎，全力煽動市民，希望香港不諳世事的年輕學生切勿再被他們蒙蔽利用，又指極端勢力囂張了一年已經「夠了」。

社評強調香港反對派與英美政府想定義「一國兩制」、「高度自治」，是對《基本法》的褻瀆，香港社會須與國家一起邁出一步。

繼續作最後嘅鳩叫啦，邪惡組織收皮在即，真係大快人心

一味製造稻草人，明明係保衛家園，卻被侵略者講成破壞家園。

想黎多次六四?

主人都未出聲，走狗就忍唔住衝出黎吠

吳小姐明明話要放棄